有啲心酸

心酸

羨慕人地曾經可以擁有過佢

自己無資格去愛惜佢 好眼紅

不推文

毒撚果然自作多情 無人理

各位早抖

不要去暗戀

強你老母 認真post

一黎就老母人 唔怪得啦

對唔住巴打 但你係想叫我不要去暗戀 只要去強裝

姦

世界就係咁
你好想得到既野
人哋垂手可得

都係既 好地地有個癲佬話鐘意你 比著自己都叫佢死開

聽緊

有啲人一出世
注定乜都有
有啲人一出世
注定乜都冇

無野係注定 要靠自己去爭取 睇黎我地諗法有啲唔同
btw不推文 唔想叫春post阻止啲行動post

你既基因
出世喺個乜嘢家庭
已經決定咗你嘅人生
幸運的人用童年治愈一生
不幸的人用一生治愈童年

要留底既人自然會留底
要走既 點留都留唔住...

我都唔知自己應該點做了

成晚都無訓 而家要返工 累到想嘔

又亂諗順其自然唔好咩